((非gay冇圖))好想畀呢班人輪姦

==

未到肌肉但又少少肥有d肉地，個樣傻傻地少少戅直feel又有少少 cute個d男仔

清hoball